今次仆街喇！喺地鐵俾條女發現咗偷影佢短裙長腿

點算 我驚到即刻落車匿埋
而家都仲未敢出閘

張相影咗有無三十年？

相中人可能都已經。。。。

條女順行緊 而你逆行緊
佢望你既時候你都仲未偷拍佢
所以冇事

男人嚟？

樓主匿左30年

我係佢個孫，我婆婆臨走前都叫我地一定唔好放過當年偷拍佢嗰條變態，原來係你